打手出澳門贏錢Post，死全家😡😡😡

呢到好多心智未成熟嘅朋友，睇咗澳門賭廳請打手話易贏錢，好多輸到家破人亡都唔知咩事

支持請推post置頂

以前香討好撚多，家陣過晒來害人

炒股咪仲衰，由得個莊開乜就開乜

屌你老母

唔比人贏錢咁惡牙